好消息，支那華為仆街了

無外國市場
加上內需都因肺炎仆埋街

支那政府救囉
橫掂有國家任務

驚閪咩！

後面有軍隊撐！